[自貼]第一屆連登壇花壇草選舉上線啦

要拉耳仔自拍先可以證明係自己 我先

花名： 乂正常樣__*'
幾碎：秘密

走啦屌

我自動當選

做咩bo

你要揸波自拍

鐵票

贏哂

找數未？

咩事